社會實驗玩大咗？

大家點睇

玩下姐 條女反應誇張咗
啱啊 告鳩佢非禮

Prank

唔洗推啦，無人想知

條女又幾正

你係都揾條洋腸落去試啦

假嫁屌 打手死全家

收皮啦打手

賣廣告就死開啦

樓豬老母玩大咗？

屌 乜撚嘢打手 識佢地老鼠

收嗲啦賣廣告

好似幾大波

D打手真係好撚低質

假架 ，成班友做戲
唔洗按入去睇

打手打得咁明顯你都係第一個

因為個樣係南亞狗

睇個樣已經知係媒

老老實實 條片prank得係唔差
但你做打手做到咁撚低質會唔會太柒?

利申 非打手 只係咁啱見到

戲屎
對白唔正常

hello打手

屌你老母打手，含撚la

開少D 白痴垃圾post啦樓豬

已扑

利你條毛 伸條脷做打狗做打手

好

戇鳩
做埋啲無意義嘅事
重話社會實驗
有無research?
有無hypothesis?
有無control?
乜都無又叫做實驗
呃鳩人玩鳩人又借實驗名義開脫

此post已完 再見

打手死全家

唔告死全家

條女既戲假到

明明外國班Pranksters係youtube已經係地底泥

你仲要抄 又冇新意

同ig果班傻鳩，咩小妹果d一樣
阿豬阿狗識揸筆就話自己插畫師

打手

垃圾

唔撚洗推啦 屌你老母臭閪
兩隻奇撚怪怪學人做utuber

鬼同你再見呀屌你老母臭閪
去死啦屌你老母

睇哂成條片先再開post啦
不過真定假都好 香港人係好唔玩得

Agger 成班mk 拍下片叫自己製作
班人硬係有陣7味

惡撚到

算鳩數啦
睇見你地幾個都鄧你地柒
無勇氣睇

垃圾 咪撚係到賣廣告啦

做打手做到你咁撚廢

又係垃圾打手

走撚開啦打手

今日咁多打手進場連登

如果係靚仔挨又唔同架啦我諗

打手多撚到

仆街死打手

Show Blocked User - 邊個係毒撚

死全家

做打手做到你咁撚柒就返屋企訓覺啦

打手死全家
dllm

[size=6]收撚皮啦 以為咁樣就可以上位呀MK仔？ [size=6]

低汁打手

收啦

點解唔搵鬼仔做

不如搵個呀婆試下

留名睇婦團譴責

成撚日打住“社會實驗”旗號
最後研究到d咩呀？
寫返篇論文先啦屌你老母

屌你老味打手 ON9仔

又block咁個打手

話撚知你實唔實驗
事實就係你已經冒犯到人

趁地淋啦，屌你老母

求條女ig

條女又話要報警
但仲可以係youtube照影人個樣唔洗遮住咁upload
比著我實屌到佢仆街含家剷
成件樣根本唔make sense
100%做媒

收撚皮啦屌

好假

俾份研究報告同結果黎睇下丫

實驗結果呢?

假到仆街 入面個肥仔係條柒頭小白臉MK既師兄
成日拍埋D19垃圾 左抄右抄作下劇情請下打手就想上位
見到都覺得柒 同大陸D作故仔當真反應既片一撚樣 當人弱智

之前撞過個齊陰mk仔
唔知點解覺得佢好撚黑人憎
btw, 條友成日扮BU仔
其實哋CIE讀asso嫁炸

同求

打手死全家

香港人邊到玩得

死撚開啦 打手

垃圾打手

屌多次你老母，含撚啦

之前有條片好似係話佢駁返上BU

望到個名 即刻諗起喼

係連登宣傳

好on9 扮撚晒外國youtuber 好作狀

垃圾打手返歸食屎啦

個男人生成咁已經係原罪

死全家啦垃圾

咁on9既打手通常都係小學雞，估唔到你地都讀到大學啦，仲咁撚智障

好柒

條女其實反應幾假下

好簡單
大家唔好禁入去睇條video
正負皮都唔俾,直接上一頁,唔該

一班狗公係到扮社會實驗識女

樓主會唔會係借刀

Asso仔

條女反應個陣個樣唔自然

報告呀屌你老母